有冇master嘅人試過 Self-financed 轉到 UGC

各位ching, 有冇人試過讀master 由 self-financed 轉到 ugc funded 😢😢😢
因為筆數都幾金

轉到之後係咪會退返錢畀你？？？

咩科

?